比人摷垃圾知道左姓名&電話&地址，對方會點做？

我知自己無撕爛啲文件抵死
條友應該係唔識既人，日日係垃圾房搵野賣之後搵到資料

依家開始有無顯示電話打黎試電話，會唔會比佢用我資料借到財仔錢？

會
rip

借財仔錢起碼要身分證口廿

咁郵差咪可以用幾百萬人資料借錢?

發達了發達了